屋企有咩嘢個名型得過「水龍頭」

如題

屎塔

帝國椅

神主牌

青龍頭